<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">

  <title><![CDATA[Category: ondernemers | Working the dream]]></title>
  <link href="http://Alexwtd.github.com/working-the-dream/blog/categories/ondernemers/atom.xml" rel="self"/>
  <link href="http://Alexwtd.github.com/working-the-dream/"/>
  <updated>2014-10-28T21:48:16+01:00</updated>
  <id>http://Alexwtd.github.com/working-the-dream/</id>
  <author>
    <name><![CDATA[Alex van Binsbergen]]></name>
    
  </author>
  <generator uri="http://octopress.org/">Octopress</generator>

  
  <entry>
    <title type="html"><![CDATA[William Köster]]></title>
    <link href="http://Alexwtd.github.com/working-the-dream/blog/william-koster/"/>
    <updated>2012-10-10T13:49:00+02:00</updated>
    <id>http://Alexwtd.github.com/working-the-dream/blog/william-koster</id>
    <content type="html"><![CDATA[<p>Als DJ weet William een groot aantal muziek liefhebbers een leuke avond te bezorgen, daarbij is hij ook nog een van de ondernemers achter New Dutch School.</p>

<p>New Dutch School is een in Arnhem gebaseerd collectief met een voorliefde voor electronische muziek, visuele experimenten en de technologie hierachter. Samen werken ze aan een betere uitgaans beleving binnen Arnhem en omstreken.</p>
]]></content>
  </entry>
  
  <entry>
    <title type="html"><![CDATA[Werry van Leeuwen]]></title>
    <link href="http://Alexwtd.github.com/working-the-dream/blog/werry-van-leeuwen/"/>
    <updated>2012-10-09T13:49:00+02:00</updated>
    <id>http://Alexwtd.github.com/working-the-dream/blog/werry-van-leeuwen</id>
    <content type="html"><![CDATA[<p>Als chefkok en eigenaar van Sugarhill zetten Werry en zijn vriendin Margo zich in voor gezonde, lekkere en een vernieuwende keuken tegen betaalbare prijzen.</p>

<p>Zijn Amerikaans geinspireerde diner brengt een gezellig huissfeer waar iedereen zich op zijn gemak voelt en alles tot in detail klopt, zelfs voor de muziek wordt vinyl gedraaid.</p>
]]></content>
  </entry>
  
  <entry>
    <title type="html"><![CDATA[Herman van Hulsteijn]]></title>
    <link href="http://Alexwtd.github.com/working-the-dream/blog/herman-van-hulsteijn/"/>
    <updated>2012-10-08T13:49:00+02:00</updated>
    <id>http://Alexwtd.github.com/working-the-dream/blog/herman-van-hulsteijn</id>
    <content type="html"><![CDATA[<p>Als vormgever en ondernemer, heeft Herman zijn zelf ontworpen en handgemaakte racefiets op de markt gebracht. Het zeer unieke design, zijn keuze voor de mooiste materialen en de hoogste graad van afwerking zorgen voor een zeer uniek resultaat.</p>

<p>Zijn unieke design verovert langzamerhand de wereld en is binnen trendy Arnhem al een heus fenomeen.</p>
]]></content>
  </entry>
  
  <entry>
    <title type="html"><![CDATA[Wouter Groendijk]]></title>
    <link href="http://Alexwtd.github.com/working-the-dream/blog/wouter-groendijk/"/>
    <updated>2012-10-07T13:49:00+02:00</updated>
    <id>http://Alexwtd.github.com/working-the-dream/blog/wouter-groendijk</id>
    <content type="html"><![CDATA[<p>Als productdesigner en eigenaar van design studio Apetrots, ontwerpt Wouter allerlei mooie producten die vooral uitblinken door zijn unieke keuze van materialen. Zo weet hij namelijk allerlei producten te realiseren uit het hoog recyclebare materiaal: 'karton'.</p>

<p>Daarbij is Wouter een groot fan van synergie en kruisbestuiving, waardoor hij graag met mede ondernemers aan een mooier Arnhem werkt.</p>
]]></content>
  </entry>
  
  <entry>
    <title type="html"><![CDATA[Willem Hofstede]]></title>
    <link href="http://Alexwtd.github.com/working-the-dream/blog/willem-hofstede/"/>
    <updated>2012-10-06T13:49:00+02:00</updated>
    <id>http://Alexwtd.github.com/working-the-dream/blog/willem-hofstede</id>
    <content type="html"><![CDATA[<p>Als conceptbedenker en evenementenorganisator is Willem inmiddels een bekende Arnhemmer. Zo werkte hij mee aan de oprichting van Roof Garden Arnhem, Our Common Future 2.0, Future City Festival en Green Industry.</p>

<p>Daarbij is Willem een van de ondernemers achter As We Speak: jonge en lokale insiders die vernieuwende projecten uitlichten in Arnhem en met een positieve blik en veel enthousiasme naar de toekomst kijken.</p>
]]></content>
  </entry>
  
</feed>
