<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">

  <title><![CDATA[Category: info | Working the dream]]></title>
  <link href="http://Alexwtd.github.com/working-the-dream/blog/categories/info/atom.xml" rel="self"/>
  <link href="http://Alexwtd.github.com/working-the-dream/"/>
  <updated>2014-10-28T21:48:16+01:00</updated>
  <id>http://Alexwtd.github.com/working-the-dream/</id>
  <author>
    <name><![CDATA[Alex van Binsbergen]]></name>
    
  </author>
  <generator uri="http://octopress.org/">Octopress</generator>

  
  <entry>
    <title type="html"><![CDATA[Het doel van working the dream]]></title>
    <link href="http://Alexwtd.github.com/working-the-dream/blog/het-doel-van-working-the-dream/"/>
    <updated>2012-10-28T16:49:00+01:00</updated>
    <id>http://Alexwtd.github.com/working-the-dream/blog/het-doel-van-working-the-dream</id>
    <content type="html"><![CDATA[<p>Met working the dream focus ik mij op inspirerende ondernemers in arnhem die hun droom en passie hebben gevolgd of hun passie op de voet volgen.</p>

<p>Door deze inspirerende voorbeelden te laten zien hoop ik een nieuwe generatie ondernemers wakker te schudden en te activeren en hun dromen waar te maken, hun passie te volgen en de stappen te maken richting een eigen onderneming. Of in ieder geval er voor te zorgen dat ze werk gaan doen waar ze passie en voldoening in vinden.</p>
]]></content>
  </entry>
  
  <entry>
    <title type="html"><![CDATA[De ondernemers]]></title>
    <link href="http://Alexwtd.github.com/working-the-dream/blog/de-ondernemers/"/>
    <updated>2012-10-28T16:49:00+01:00</updated>
    <id>http://Alexwtd.github.com/working-the-dream/blog/de-ondernemers</id>
    <content type="html"><![CDATA[<p>Bij het selecteren van de ondernemers heb ik geprobeerd een diverse mix samen te stellen. Vandaar dat ik het project nu kan beginnen met uiteenlopende ondernemers van chefkoks, tot productontwerpers en zelfs iemand die zijn eigen club opent.</p>

<p>Daarbij was het een belangrijk critera dat de ondernemer met passie en enthousiasme hun werk doen. Net dat beetje extra geven en daardoor volledig in hun werk op gaan.</p>

<p>Ze dromen, en jagen deze dromen vervolgens achterna om ze te realiseren. Dat is naar mijn idee de definitie van een inspirerende ondernemer.</p>
]]></content>
  </entry>
  
  <entry>
    <title type="html"><![CDATA[Stemmen op Ondernemers]]></title>
    <link href="http://Alexwtd.github.com/working-the-dream/blog/Stemmen/"/>
    <updated>2012-10-28T15:49:00+01:00</updated>
    <id>http://Alexwtd.github.com/working-the-dream/blog/Stemmen</id>
    <content type="html"><![CDATA[<p>Aangezien het voor mij ook erg belangrijk is dat mijn doelgroep (jullie) vinden dat ik de juiste ondernemers in beeld breng, heb ik er voor gekozen om wat interactie in het project toe te voegen.</p>

<p>Aan de hand van korte portret video's vraag ik jullie om aan te geven van wie jullie meer te weten willen komen of wie naar uw idee een plek verdient in een documentaire over inspirerende ondernemers in Arnhem.</p>
]]></content>
  </entry>
  
  <entry>
    <title type="html"><![CDATA[De visie achter Working the Dream]]></title>
    <link href="http://Alexwtd.github.com/working-the-dream/blog/de-visie-achter-working-the-dream/"/>
    <updated>2012-10-28T14:49:00+01:00</updated>
    <id>http://Alexwtd.github.com/working-the-dream/blog/de-visie-achter-working-the-dream</id>
    <content type="html"><![CDATA[<p>Ik hou heel erg veel van dromen en uitdagingen en ik merk dat ik zelf erg gelukkig word van het volgen van deze dromen. Ik pak projecten aan die ik leuk vind en daar door kan ik er metveel meer passie, toewijding en enthousiasme aan werken. Het werken voelt niet meer als werk en dat maakt mij gelukkig.</p>

<p>Als ik om mij heen kijk zijn er in Arnhem heel veel dromers, die vervolgens er alles aan doen om dit waar te maken. Kijk bijvoorbeeld naar initiatieven als de Roofgarden.</p>

<p>Naar mijn idee maakt deze instelling de mens gelukkig. Vandaar dat ik hier graag een aantal voorbeelden van wil documenteren om hopelijk meer mensen te overtuigen om ook te gaan dromen.</p>
]]></content>
  </entry>
  
  <entry>
    <title type="html"><![CDATA[Wat gaat er gebeuren]]></title>
    <link href="http://Alexwtd.github.com/working-the-dream/blog/wat-gaat-er-gebeuren/"/>
    <updated>2012-10-27T16:49:00+02:00</updated>
    <id>http://Alexwtd.github.com/working-the-dream/blog/wat-gaat-er-gebeuren</id>
    <content type="html"><![CDATA[<p>De komende 2-3 weken zal ik een zes-tal portretten van ondernemers realiseren.</p>

<p>Aan de hand van deze portretten kunnen jullie gaan stemmen op de verschillende ondernemers.</p>

<p>In totaal zullen drie ondernemers een plaats krijgen in een documentaire die ik in de maand december ga realiseren. De ondernemer met de meeste stemmen is uiteraard verzekerd van een plaats!</p>

<p>Daarbij zullen ik en mijn stage bedrijf 'Arteffects' ook een ondernemer kiezen. Hierbij zullen we uiteraard rekening houden met de stemmen, maar ook op zoek gaan naar een leuke mix.</p>

<p>Wanneer de documentaire af is zal ik een netwerk borrel organiseren waar de documentaire in premiere zal gaan. Maar hier zal ik in een later traject nog meer over vertellen.</p>
]]></content>
  </entry>
  
</feed>
